呢幾日壓死曬堆股既人都係同一個表情

有冇重溫 屌

好好笑
應該輸左成世人既積蓄

記得幅圖仲有句野好好笑

呢幾日架？

禿到

認真 平時條友都係咁既樣

條友叫咩名？

有線都玩鳩佢

咩事

係呀 13號

佢有冇事？IFC排緊隊？

一年前
訪問一黎就話自己容光煥發
眼神堅定

今日

似係佢style黎

個髮型長期8號波

屌 笑到仆街

咁既專家有咩說服力呀
佢講我都唔信啦

未日博士都唔信= =

邊位-.-

平時係扮出黎
今次真係